陳志全比郭狗打到椎間盤移位

陳志全今日到醫院進行磁力共振，發現椎間盤移位，陳志全表明，郭偉強襲擊他的證據確鑿，故短期內將報警，若警方或律政司沒有行動，他將提出私人檢控。

#自治全失
【遭郭偉強拉跌拖行後驗傷 陳志全椎間盤移位 將報警並私人檢控】

【稱立會非打架地方促議員不要「做秀」 譚耀宗誇獎李慧琼「做得好」】

【A1頭條】李慧琼粗暴霸位奪權 建制保安聯手逐泛民 內會失守 國歌法殺到

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

Push

暴徒即係暴徒
咁多年都冇變過 始終如一

我們都是希望大家冷靜。我想是合理分隔他與保安之間的距離，主要是這兩樣，沒有其他。

議會勇武第一人

異體字：强pls

陳志全指，昨日受傷後，腰部十分痛楚，他昨先照X光，未有發現大礙，今日再到醫院進行磁力共振，發現椎間盤移位，現要服食止痛藥和肌肉鬆弛的藥物，稍後要做物理治療。

推

就算唔告 係咪都可以claim佢保險

佢尋日俾人揪低之後都仲有起身跑下跳下咁
唔知告唔告得入

其實嗰吓應該即刻入廠

要賠番幾百萬、身體，精神損失

有保險係保普通襲擊人？

連登仔日日吹奏嘅勇武派代議士終於出現左

好似撞車咁，依家俾人撞到腰痛wo

高振邦撞聾都可以入區諾軒數

正常跌親都好難即刻知 除非你明顯到整埋一邊

必須告到底， 以保護全體泛民議員日後喺議會入邊將會遇到既暴力對待

睇到好心痛 慢必已經係泛民最勤力盡責的議員 偏偏搞到咁

push

唔知淋病同燉小強 訓醒之後會唔會發聲明讉責議員暴力行為呢

條工賊會下屆有佢份咩 咁落力

係香港唔會有呢個數

加埋堆狗官

一千數算多

佢係好勤力
唔好睇小佢

陳志全用椎間盤攻擊郭偉強

屌，當年我牙峯都只係驚個EO過度使用手機

合理分隔開姐

有時打頭都好似無咩野。。。之後返屋企先暴斃。家下香港已經係獨裁所以佢地點暴力都唔會上身。椎間盤移位可大可小。

告佢老母啦

立法會暴徒垃圾郭偉強

無咩好譴責 換轉角色我地都會打柒郭狗 泛民告鳩佢都幾肯定紅官又偏幫 全民練兵等他日打撚死佢好過

琴日有睇live
郭係仆街，但認真睇果下都唔係好應咁撻落去
估唔到咁嚴重

市民選嘅議員你同我打傷佢？
郭偉強你點同市民交代？
你點賠返俾市民？

梁振英俾黃毓民掟杯都告得入啦

工聯會暴徒

上網查下
跌親唔一定即刻反映
好多時會因為積係身體而變得更嚴重

特別係上咗年紀

聽得比較多例子就係做完劇烈運動之後係累
到第二日係痛

識玩

有梯級同埋佢又唔係後生 撞兩下真係有機會

唔知個官點判

屌啦

情操高尚

腰痛返357年, 你懂的

推, 告到條冚家鏟坐幾碌

是時候歌頌麥美娟及時制止郭狗->工聯會內空鬥

受傷好多都係即時無咩反應
幾個鐘 / 第2朝就黎料

慘 一把年紀

如果係陳志全拉跌郭偉強
黑警一早已經咬咗慢咇

工聯會暴徒 死曱甴

傻強今次明顯做多左，學下何已完咁揮下拳咪算。犯法就係犯法，班狗咁樣都唔拉佢番去協助調查真係私法已死。

告佢本人定告佢老母，我好亂呀

Dllm la 挽尻啊叔我

果然係暴動始祖

單手拖行同事幾十米呀
要冷靜果個好似係你

識玩， 告民事r錢

上之投佢今次不了

慢必要告既話
眾籌都要俾啦

紅官：郭sir情操高尚，無罪釋放
紅官：點解律政司唔告慢必？？

最好判三個月
等佢無得選

有圖， 好慘

急性外傷喎

椎間盤移位
咁就一世
起碼要賠幾球

投邊個

一定要告
如果唔係 反對派只會俾人㩒住打

我一定會即場兜巴星個姓郭的
係入面popo唔可以介入
慢必再不能代表我

唔係claim保險，係郭狗要自己出錢賠俾陳志全

一人一信投訴佢

土本

佢大把錢啦， 有錢都捐俾其他

高尚情操 拖晒地都夠膽死撐

最嚴重可以下身癱瘓

冇錯
反正入硬

車有第三者保險呀嘛
人都有嘅咩？

告鳩佢

屌

推到佢pk

暴動

陳志全食撚屎啦 真係好好戲
郭議員都係分隔開陳志全 係咁撞埋落保安
一扯走扮仆街跌 唔好再好戲啲屌你老母
你唔撚擺埋陳志全點樣撞保安果段出嚟？

絕對係啦

claim咗保險佬好似會同郭狗索償先

好似咋

告9佢
告到佢仆街冚家鏟

已死

放心，好快好番，唔好9月點選

傳召tvb

暴力行為 太粗獷了
正常男人條腰
真係好緊要

推上國際先有用

唔單止告唔入
仲可以升官發財

眾籌都要告

手尾好長

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

retweet

暴徒

影響扑野

Keep住覺得痛
有排follow

邊有可能咁就會椎間盤移位

值得尊重

67暴徒再現，郭狗遲D好似楊光有大紫荆攞

同意

告得入
佢係咪選贏咗都要落台重選？

會唔會調轉頭告慢必

輕判

工聯會勇武

請block

s

教書既係fb講兩句又要辭職又要收warning

屌你老團做社工行凶就咩事都無

果然係香港暴動派始祖出身

保安要你保護？依家你係保安定佢係保安

等比人告啦

老實 平時麥美娟都好似癲婆咁 但果下都知要制止郭狗

啱架喇 班狗開始搵人祭旗交差 郭狗係時候拎埋出黎祭旗用
一定要對家開始有人被祭旗先可以分化到佢地

吹呀屌你老母，告你咪告你囉，返去幫d condom 仔含撚啦仆街

有咩留返同個官講

支持告9佢老母，冇錢幫你眾籌，只要郭狗判到三個月，議員都冇得佢做

唔撚鋸呀咬佢囉

隨時拖幾年先上到法庭審

你仆街喇，工賊狗傻鳩

祝慢必早日康復，郭狗小心平時出街俾市民隔開你

視乎告乜嘢罪
普通襲擊唔需要證明有傷
只要有身體接觸而唔係日常生活中可以接受就得
不過判刑相對會輕啲

下次會唔會放炸彈架

咁大獲

支持
眾籌一定課金

受傷師

告啦屌

claim乜春保險 民事索償 玩到破產啦

小強今次仲唔仆街

你岩

立法會最勇武一幕竟然係郭狗破

排

大波嬅比人掂一掂都訓低
之後休息幾個月啦

無論你地少數派幾想表達訴求都好，用暴力就係絕對唔得向暴力說不

落樓見到郭偉強就住打招呼

根本應該即拉
倒轉係泛民拖人黑警即拉
痴線，法治喎

笑𠹌咗

一秒

咁有時朝早R柴都唔會即刻腫，夜晚就又腫又痛到仆街。

告死佢

報警等睇原告變被告

慢必RESPECT
唔傷都傷左,一定要告到郭狗DQ/坐監

Cls

好似易入好多？

告鳩隻死曱甴

郭狗蠢 先係好事
btw慢必早日康復

放炸彈黎講，佢地真係第一名，合理懷疑廢校炸彈其實係佢放！

我懷疑佢本身就移位

告佢老母

為民主少少傷口都要既

係時候回顧連衛兵嘅精警留言

無恥新聞 事事洗白

慢必早日康復

加油!!!!

香港市人民法院 黨員法官同志有高尚愛國主義情操

不如話一拳打暈佢等佢冷靜啲

大把人願意夾錢告柒郭狗

郭偉强呢次仆街了

暴動始祖果然有料到

告9郭偉強條仆街

每一條攻擊到建制嘅戰線都要打

仲要掉唔中。。

保皇黨真係好暴力

慢必有做gym

留名睇郭偉強跪低

告佢老母陷家剷啦

好想幫佢含

工聯會真勇武

即時可能因為情緒激動有腎上腺素壓住啲痛楚

洗定8月15啦都係

第三人保險
黑社會斬人前要買
“唔駛怕，斬傷你都有保險claim"

做撚埋保安嗰份
保安食左好多下咩嘢呀，講清楚啲好喎，又誤導市民ON99

告撚到佢坐監

推呀屌

集資告

佢可以claim埋工傷

起外國，呢啲可以係用精神創傷，賠錢賠到下半世唔使做。呢條仆街你除時申請定破産都得。

司法一撚早死左啦

老麥：屌你老味，你估我地流架

椎間盤移位跟一世神經痛

啱喇
告到佢坐監

睇直播粗口娟真係即時埋去阻止 佢都知呢件事可以搞到好大好嚴重

好傷

男人傷腰

劉明睇郭位強公開道歉

立法會大戰的啟示

樓主可唔可以幫手pin
Tvb 戰線有新人接手左
而家招緊大量手足

全新民間抵制tvb fb 上線啦

無練過柔道受身，或西施特馬/太極拳等類似技巧，係會好傷架

瘋了,瘋了,都已經瘋了

學返d狗咁

留返同個官講啦

撚樣

屌 要推

刑事有無得做議員？

菠蘿聯始終如一

有聲

一定要告到底

Pk tang : 犯法就係犯法
官 : 情操高尚
政府 : 個別事件唔評論
Ererer : 拉闊d 個畫面

cctvb

又幫人洗白白

Pishhhhh

第三方責任保險

告條友

真正既暴徒

67暴動始祖真喺好暴力

EQ低

佢好拖唔拖

陳議員有傷患

佢有舊患

佢琴日戰意好高
祝佢早日康復

Swelling 要時間develop既
同埋要有佢拉跌果下力 移到少少位 先會因為平常活動而加劇傷勢

冇佢果下力 點跳都唔會PID

唔夠錢岀聲
我岀少少俾你

我都係希望警賊冷靜

肥嬅實講會議廳內議員有刑事豁免權

議會打架係國際慣例 唔構成刑事罪行

咁能好抽 佢似食過下夜粥

暴動始祖工聯狗

工賊暴徒

工賊會，一世都係賊

港共會唔會保呢條工賊傻仔

影撚曬啦暴徒 等比人告啦

藍絲專出暴徒. 全部鐘意打人殺人.

好暴力啊

可大可小，分分鐘成世人都要咩住呢個痛症

利申：我都係

犯法就係犯法，告到佢仆街

原來cctvv特登訪問條仆街洗白

無就自己告
無法自己執

如果調轉，陳志全一早比黑警拉左啦

等比人告啦傻系

Cctvb我真係屌你老母

暴徒郭偉強，犯法就要拉，就係有呢啲議員搞亂個社會搞亂個議會
咪撚扮嘢呀，呢啲說話班走狗成日掛係口邊

推返先

高尚情操地守半年行為，社會服務令都唔駛了

本身 人就係咁化學 我識個同學行打波仆左下
起身冇事 第2日冇番學 已經係椎間盤有事

早幾年知道佢惡化變左傷殘

告都佢坐監啦仆街

犯法就是犯法 任何訴求都不可以作為犯法的理由同借口

學足晒你班港共狗官/紅官講既野

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

仆佢個街，CCTVB 可以剪到咁

一定要告條仆街
唔好放過佢

睇返片, 慢必係遠離緊保安, 合理分隔他與保安之間的距離?

私人檢控定都得

工賊會第一號打手

犯法就係犯法，一定要負責

我壞疑你老母生小左個腦比你

販民有撚用咩 俾著本土素人打撚咗佢啦 販民咪得把口 食下人血

有d野事後先知架嘛
情況危急忍痛都要頂住先啦

告到佢冇得再參選

推到佢仆街死！！！！

暴徒郭狗

即刻報啦
唔報就還拖
開句聲依度好多人幫手

一定要告

工聯會暴力代表

Dklm

藍屍快d同郭强割席

咁勇武點解要等到入議會先打
依家街頭唔打?
講就天下無敵

整幾張banner幫佢宣傳

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

你真心覺得販民做到嘢？ 唔賣港都偷笑啦 成鳩日投票都唔黎一係就棄權 特別係你地吹奏嘅鄺神

你都on9 販民自己柒要我地幫拖 送頭？

記唔記當初邊個割鳩本土 笑撚死
又想講大家未進步 收皮啦 咁如果佢地自己咁樣係議會被人打 咁樣打壓法 都只係兩句譴責 咁算啦 成年到依家只可以講佢地思想無進步過 根本香港獨立唯一出路 所以販民有實際用途 睇返佢地所謂嘅義務律師都係有收錢

up

郭生果日隻右手根本係送左畀陳志全

如果喺立法會拉人走係無問題嘅 快啲搵人拉琼子出門口

其實陳志全報咗警未？

你句野同我個問題有咩關係?
叫本土派嫌人唔打丫嘛
咁點解本土派要等到入左議會先打呢?

炸彈始祖 有料到

咁佢份工唔係包比人打嘅

對付工聯會暴徒，不能手軟

無打過？ 魚革叫咩？ 咪俾你地話行得太前 是但啦 繼續含淚投販民

原來要人冷靜係拉跌人仲要拖行幾米
呢個社工真係唔話得

告到佢仆街

佢懶型保護娟妹

唔抵得琼子攞哂彩
想邀功 博上位

你見到佢跑下跳下？
人哋同傳媒都有source，咁你？

有睇Live都見到啦
洗唔洗寫篇論文俾你呀契弟？

告多條，防礙立法局進行會議刑事罪

咁片呢？就係信你呢條契弟得把口？

你都on99上網大把咪自己搵
冇人叫你信我 自己搵片睇最清楚
屌你老母LIVE又唔睇 片又唔搵
攤大手掌等餵 廢人嚟？

好長手尾

你都on 9, 你火星來？
又要公開話鳩人，又冇證冇據，最on係掉轉叫人搵證據，咁撚可憐

你當呢度係大陸定澳門？要自己搜證？
返大陸啦on9仔，同社會脫節，香港唔啱你

告得!

你都癡孖筋
呢度法庭嚟？
你係控方定辯方？咁撚巴閉
依家老奉搵片俾你？

你呢啲柒頭生活喺咩地方都係廢人嚟
淨係識妹下妹下等餵 咬老綜
然後就通街同人講搜證搜證
幻想自己係法官定唔知狀師

去到邊都一定寄生到㗎你

721

以後選d拳王入立會咪得

話你on9 真無錯，來香港白食老綜就係你呢啲垃圾
你呢種社會寄生蟲，連講句野都不負責任，唔洗止意有口德，對個社會有公德

又要公開話人，但又冇證冇據
唔係話呢度係法庭，係話緊你呢啲社會垃圾，唔係鍾意噏乜就噏
反大陸啦on9仔 五毛⋯

我點樣不負責任？
依家你證實到我9up 生安白造？

屌你老母 依家你屈鳩我老作、不負責任
用撚返你套垃圾邏輯
都應該係你件袋底泥「搜證」啦

你老味字都未撚識打喺度妹下妹下
「止」意 、「反」大陸
不知所謂

對住你呢種乜春都老奉嘅柒頭
洗同你講口德？
屌撚到你體無完膚就差唔多

你老味捉飛行棋呀？ 返大陸 冇撚腦
唔夠我講就五毛五毛 笑撚死人

最後毓民好似係上訴得直喎

返大陸啦五毛，
既然自己公開話鳩陳志全，就要有證據去公開
呢個係負責同社會規矩，唔係你鍾意點噏就點噏

掉反轉頭叫人去證實你有無9up？會唔會謊謬啲？
你係大陸讀書？你來左香港幾多年呀？

如果郭狗無事既我提議之後搵D 好打既做議員就夠

死仆街
他今日在筲箕灣擺街站時仍不認衰，自詡「做清道夫，掃走啲垃圾」，反批陳志全「惡人先告狀」，斥他衝擊在先，自己只是試圖阻止

既然你公開話鳩我，就要有證據去公開
呢個係負責同社會規矩，唔係你鍾意點噏就點噏

掉反轉頭叫人去證實你有無9up？會唔會荒謬咗啲？
你喺支那讀書？你嚟咗香港幾多年呀？

好想同郭狗隻揪

點解近年嘉頓啲嘢咁燶？

你啲大陸仔五毛，有一種獨有嘅蝗味，
就鐘意整抄野整A貨，同東拉西扯轉移視線，

隨便copy 我之前講啲野去structure 啦⋯⋯新香港人

南極灰熊條五毛垃圾，無理指控陳志全，
無貨又淆底走去另一個post，繼續死心不息窮追猛打

警察幾時拉人

郭偉強依加驚到懶屎 潛水唔敢出聲

推 好人一生平安

尿紫揚奥運金牌都唔保， 何況你呢條on9
等坐監啦你

你件袋底泥柒到加零一
死雞撑飯蓋 面皮成尺厚
唔撚你撚邊個

慢必仆完係有跑有跳
我CAP埋片俾你睇係咪要切J裸跑？
煩撚到閪 支那賤種 乜撚都老奉

佢蝕咗，正確做法應該即刻大叫好痛要call白車

煩果個係你呀，五毛垃圾⋯⋯
無貨鬼鬼鼠鼠走撚左去第二度，繼續死纏爛打

真係謊撚謬
都話你啲五毛廢物帶住啲大陸邏輯來連登
你對自己講野，對公眾負責，你cap 唔cap圖關我撚事？

有咩好怕?
主動少少認左謀殺佢, 反正唔會比人拉

on99 唔關你事就收皮啦

上面咁多個巴打都見到
都有覆係佢未必知自己傷咗 繼續跑下跳下
係得你件賤種乞兒妹下妹下
冇睇片 又走入嚟扮判官
叫人幫你搜證搜證 正契弟嚟

你以後覆po 唔該逐隻字貼返啲證據出嚟
對公眾負責 笑撚死 咁都打得出 肉鳩酸

你老味死唔斷氣 係咁講廢話 正一地底泥

肉鳩酸得過，
你指控完陳志全，無恥到叫人幫你搵證據？
成個綜援乞兒咁

冇貨唔夠人講就偷偷摩摩
鬼鬼鼠鼠走去我舊post死纏爛打開戰線？

蝗味十足香討格
返香討啦⋯⋯，五毛大陸仔
呢度連登唔歡迎你條垃圾南極灰熊

我冇叫你搜證喎
冇啦啦話我屈鳩陳志全咪開你老母波
我用返你句「搜證」係笑鳩你嗰種柒性姐

呀屌你老味 乞兒賤種係柒啲 俾人笑撚緊你唔知
你呢種蠢人去驗智商 應該會人捉去做研究
智力突破人類下限

你睇唔睇內會 關我撚事咩 賤種乞兒
你開冷氣都冇錢啦契弟

事實就擺在眼前
去你條賤種啲乞兒Po
係笑鳩你嗰種乞米邏輯姐
屌你老味 人又蠢 面皮又厚
柒到加零一都仲喺度死撐

呢個Forum我就係高級VIP嚟
有Icon #bear#fs 有永久會藉
係都你條乞兒賤種消失先

屌你老母死唔斷氣
淨係識叫人返呢度 返嗰度
唔夠人講就五毛五毛 冇撚腦
呢度我地頭呀

你呢種廢物唔俾人撚到冇嘢講都唔撚心惜
講嘢又空洞 冇條理 冇邏輯
自打嘴巴 前言不對後語
繼續周圍乞啦 冇撚腦

睇吓你呢種人幾撚神經質

咁撚得閒坐係電腦面前
又起我底又長編大論打一大編野，真係精彩！

你種五毛廢人，隨左食老綜
真係諗唔到你仲可以有咩做

簡直浪費時間，我睇幾隻字都廢鳩事

工聯會喎

我有Research係研究緊你呢種網上廢人
咪講多幾句
睇下你呢種語無倫次
又鐘意轉移視線嘅病人會有咩反應
已經收到足夠嘅回應作研究用途
多謝支持香港精神病人研究

BTW Research係指大學嘅學術研究
相信中學都勉強先畢到業嘅你
未必太清楚 想輕輕解釋返
Anyway, thank you.

你再對上偏野有無100字？
寫左幾耐，用咗幾多時間？

唔好意思，一隻字我都冇睇過
唔緊要啦你條五毛咁得閒

建議你得閒攞你張綜援卡，去政府睇精神科醫生

玩你條南極灰熊大陸仔，好似玩馬騮咁玩

100字咪5分鐘
的確係幾晒時間

不過見你繼續吠又撚下咁
不過你都幾冇新意
又淨係識扮盲 唔敢面對現實 好撚悶

不過又估唔到你咁熟悉綜援同政府精神科啲程序
睇嚟你都有嘗試去接受治療
加油！乞兒都有尊嚴㗎！

呢件事都唔可以俾風向spin走

今日睇城市論壇睇到極燥

連登仔一日一信告到佢釘牌

好擔心
我做的只有Twitter